+++
title = "更新自动扩缩容"
description = "更新已添加的自动扩缩容设置，实现自动增加和删除容器实例。"
weight = 9
+++

更新已添加的自动扩缩容设置，实现自动增加和删除容器实例。

**操作步骤**

1. 登录 DevOps 平台，进入业务视图后，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***，再单击 **应用**。

3. 单击 ***应用名称*** 后，在应用详情页面的 **详情信息** 栏，单击要更新自动扩缩容的 ***组件名称***。

4. 在组件详情页面，可以通过以下两种方式更新自动扩缩容：

	* 单击 **操作** > **更新自动扩缩容**。
	
	* 在 **详情信息** 栏的 **自动扩缩容** 区域，单击 **更新**。

5. 在 **更新自动扩缩容** 窗口，更新自动扩缩容的限制值及规则：
	
	* **限制值**：在 **最小实例数** 和 **最大实例数** 框中，分别输入计算组件最多能扩容到的实例数和最少能缩容到的实例数。如果未填写最小实例数，默认值为 1。数量支持正整数。
	
	* **规则设置**：选择设置 CPU 或内存的请求目标值，以百分比的形式展示。CPU 或内存的利用率 = 实际使用值/请求值。数量支持正整数。    
	当 CPU 或内存的利用率超过 **利用率阀值** 时，自动添加实例数量，实现自动扩容；当利用率低于 **利用率阀值** 一定比例后，将自动删除实例数量，实现自动缩容。当同时添加了 CPU 和内存的扩缩容规则时，平台会自动监测，当同时满足所有规则时，触发执行扩缩容操作。  
	容器缩容的时候，会删除集群里的容器，需要提前做好数据备份。

6. 单击 **更新**。  
更新后，在计算组件的详情页面的 **详情信息** 栏，显示了更新的自动扩缩容信息，例如计算组件最多能扩容到的实例数和最少能缩容到的实例数、利用率阀值。



